MK仔女或已絕跡 逝去光陰一去不復返

行喺條街度 10個入面得1個仲有少少mk味
但都搵唔翻以前全盛時期既感覺
個陣差不多個個𡃁妹都剪個大斜陰 隔離一pat頭髮
仲要勁興負離子 電到直一直
望多佢地兩眼就啤撚實你
其實個種感覺都幾正

講真 以前質素的確好好多
俾著我都會揀丁MK妹
不羈放縱帶點單純既可愛

Mk仔女既絕跡 可唔可以話係時代既眼淚？

宜加通街一個二個偽韓

偽韓真係好撚難頂
見過條仔著短褲"悠"兩條長間條襪高過膝頭
再兜件超級oversize, 個頭青色
dllm 真係冇眼睇
比返mk年代我

Mk都有人吹捧
過三五七年又到偽韓俾人吹

關咩事 mk係本土文化 偽韓呢啲死開啦

agger
而家落街好似去咗南泡咁
反而啲南泡落到街又唔會覺得自己去咗旺角㗎喎